賓仔係咪用手食飯㗎

唱點解咁撚肥嗰個菲律賓裔Rapper JB:

曾經俾人嗌賓仔兼叫我用手攞飯食！

賓仔賓周仔我都覺得幾親切

但問人係咪用手攞飯食嗰個是咪岸鳩

香港好撚多癈老，阿嬋好撚無知
但受惠於港英政府先令佢地唔撚洗做民工，仲有樓收租。

嗰啲啊嬋真係好戇鳩

Push